[圍爐]一人n個不應該氣餒嘅原因

見過手足俾人打、見過前線俾狗拉而救唔到，係咪好內疚，喊到仆街？

而返到屋企，一切好似冇進展，
只係承受咗更多嘅痛苦，
見到有人快樂抗爭，甚至如常生活，
又嬲又氣餒？

其實我都係。

但我永遠都會記得，
有一日放工去咗人鏈，
散緊果陣，
有個嬸嬸踩住單車岩岩到。

我： 單車嬸嬸：

嬸嬸：你地散架啦？乜冇差佬咩？
我：唔見呀，應該冇事，我地都解散啦，antie你趕過黎？
嬸嬸：冇呀，放工聽到你地有聲，咪黎望下，幫你地睇下有冇啲衰警察。
我：冇事呀，走架啦我地。
嬸嬸：好啦，咁我都返屋企，仲諗住有得黎幫手睇差佬。

之後嬸嬸拖著單車同我一齊行，
一路行一路有人嗌口號，當中有人嗌香復香港。
突然間佢俾我地任何人都大聲疾呼，

嬸嬸：時代革命！

果一刻，我眼眶打轉，
世界好殘酷，我們很可愛，
佢想用佢嘅方法保護我地，
我地想用我地嘅方法保護佢地。

為咗阻止惡毒卑劣嘅人，
伸手去打爛我地依個家園，
我會願意承受一切，
讓保存佢地嘅單純和可愛。

新屋嶺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

721 831

All in or nothing

我只得堅持。。。我喜歡堅持

因為想最後可以一齊返屋企。

唔准氣餒！

給所有手足一個擁抱

因為一縮或消沈即變新疆，只能相信同一直努力先有機會改變

再退就乜都冇，香港已經冇險可守

係好灰
世界好似無希望
我望唔到將來

因為你冇得選擇

事到如今還以為投降就會放過你嗎

太天真了

贏不了就準備完蛋吧

只係單純地
只要有手足唔放棄繼續戰鬥落去
我都會無條件繼續支持大家所相信嘅嘢

清算殺人犯
還義士公道

食屎啦扮嘢

每次出去，每一個人嘅幫手都係愛
無論未來係點，
而依班充滿愛嘅人，
都會一齊陪你，
我地一定有能力，
撐起有希望嘅香港

所以唔可以氣餒

一定要keep到度火

公義、公義，還是公義

我地一直追求嘅嘢

扮啲咩

每次有驚無險咁返返屋企 睇直播見到好多手足被拉被打 就覺得自己好廢 好似咩都幫唔到手

其實真係心很累 好想可以唔洗再日日係到 mon post mon直播 同運動初頭比 好似真係好攰

但係諗起有手足被人打 可能會坐監 就知道我地唔可以停 我唔係想要攬炒 我係想要每位手足都可以正正常常咁生活 我地要繼續用盡唔同方法抗爭

真係明知絕望都要繼續做 因為革命從來都係將無可能變成可能

調節好自己心態好重要
攰嘅時間想休息
但休息果時又會諗起其他手足努力緊
所以連休息都會有啲唔好意思

但最重要嘅
係知道自己
可能做到啲咩
付出到啲咩
就係果個方向做

轉一個可以發揮所長嘅職
當發現到自己做到野嘅時候
相信你會開始覺得一切都有可能

呢場運動最可愛既地方係每一個人都想保護其他人

戰場上聽得最多既唔係「我要打撚柒啲仆街」，而係
勇武話：我要保護香港保護下一代！
後排和理非話：我要保護勇武，人多就唔驚！
守護孩子銀髮族話：你地快啲走 我幫你地打啲衰警察！
五歲小朋友話：香港人加油！

1. 大清算
2. 死傷手足
3. 賤種藍絲支那大陸人 ChiNazi
4. 特權高官警犬禍完港就移民
5. 何妖

勇武係最可愛嘅，
因為我見過嘅所有勇武都好尊重每一個人，
每次有口難言既時候，
佢哋會無奈，但唔會放棄，
就算冇乜人理解，都會堅持原則，
堅持自己爬山，唔會分化。

雖然佢地成日屌民意撚，
但其實佢地都好尊重民心。

大家每一次對佢地嘅認同，
都對佢地好重要。

簡單如一個擁抱，就足以令手足感動，。